到底連登係仇狗班益友童子軍多人啲，定關sir班講獨童子軍多人啲

一定係仇狗

獨派太多阿叔叔

咁實係益友多啲
關蛇個大本營連登時事台都係得幾條友撐

但關sir有成千正評

正評係讚理大踢得佢好/支持關蛇係無從判斷